遊擊戰開始

我阿媽話琴日班靚仔圍葵涌差館同埋天水圍差館做得好。 如果遊行出去同佢地硬碰嘅話就會俾人拉暴動罪， 代價太大。 唔值得！

應該好似琴晚咁，圍佢地，到PTU,防暴警察增援到嚟都散晒。 仲要逼到個光頭佬拎槍， 柒出國際！

你遊行...擺明俾人打。 但好似琴晚咁起碼唔會俾人拉到咁慘。唔好死守！

遊行唔係唔做， 但唔好成日做！而且做俾外國睇。

自推

Push

有道理 👍

開始

Hit and Run

再自推